[係我眼中]都。。。。。。都算真人騷既

利申番先：
其實。。。我係食住花生既
其實。。。肥軒係一位角色黎既 而我就唔係叫肥軒
其實。。。肥軒講既野 都係戲情需要（唔信就算啦hi你）（個劇本我整既，Less is more，畢竟，現實ma，有時唔洗做太多野，然後人就會overthink，放大唔應該放大既，故意忽視正路應該要注意既）
其實。。。我都知好多人睇住既，但又唔知點樣回應咁，太多唔同角度，講呢句又怕一邊諗錯，講果句又驚另一邊諗多，所以直接鳩up 索性發出矛盾信息係網上copy and pause睇下大家點樣反應 點知去到呢刻係sad ending黎既。。。

BTW，講番當日我屎忽痕（溫midterm溫到悶，又大大聲講俾人知咩，屌！）上上下網睇到有人賣飛（仆曬街，得一條友賣單丁，咁岩我又係唯一一條單丁友睇到就買左，宜家諗番起又唔知係危定係機啦）（可能一開始係機既，不過宜家又變左危，會明呢句既始終會明），本來都唔知100毛係做乜鳩的，偽人偽人毛毛毛毛（個名柒到。。。唔想笑）（屌你咩，個樣生得柒，又俾人認住左，宜家想講番一兩句野又唔俾呀，屌！），但又聽聞呢間公司係sell創意sell抽水既，之前買左本雜誌黎睇下，但又feel唔到真係有d咩特別（anyway今次親身用肥軒既角色領教左，真係佩服，都袋到野走既，不過覺得部份都抽得幾格硬，似係為抽而抽，怪雞）（Anyway，俾人笑開/做開笑人果個，其實我又冇乜太大特別感受，雖知處理公關災難（呢度既係叫是非）既方法係用另一個公關災難去擋，視乎要等幾耐咁解）（唔通我知道鍾意笑人果班都係冇自信介意俾人笑所以搵人做焦點轉移視線等人地唔會笑鳩自己我又大大聲講俾人笑咩，屌你！）

追ig post到宜家，都覺得老尷，話你抽岩水又唔係，大大聲屌鳩你話你作為一間牟利機構水都唔識抽又怕塞錢入你袋）（又有人話，香港觀眾buy呀，你吹咩，咁。。。。。。我又真係吹你唔漲既。。。）（btw，其實個舞台劇有好多改善空間，但我都唔知係你地想整出黎既效果定係真係唔識做，係呀，唔通搵到班做開既所謂專業人員就代表整到好咩（又有人屌鳩我，咁叻你做囉，我唯有答，唔通踢到美斯咁先可以講美斯咩，屌你！），我睇部電影，盛惠100蚊樓下，都覺得好睇過套劇，btw作為影迷既我推介最近部Happy Death Day 2，睇左第一集先會比較好，有睇開戲既就會知道好多細節位都做得好好，唔想同你講邊度好點樣好邊度可以更好怕塞錢入你袋又大大聲同你講咩，屌！不過算啦，香港人整體就係冇品味，蠢，戇居，又冇太多選擇，咪唯有接受哩套粉絲向既劇囉，唔通又有得似子華神咁叫你回水咩）（屌你咩，你睇下我幾著數，又袋到野走，都只係700蚊樓下）（btw，想你回水又同你講咩，屌你！）

一個價錢，兩部戲既享受，你都咪話我唔爽（雖然可能賠左個人生。。。）（我唔想咁仲好介意又同你講咩，屌你！）

其實睇緊套劇既時候，我都預計到會出事（仆曬街，大拿拿幾盞燈打埋黎射住我哩個死口靚仔，而睇套劇都係d阿叔阿姐，仲要我係唯一一個買單丁飛，宜家俾我知係邊個做既就。。。。。。都仲原諒佢既，唔通吹佢唔漲又大大聲講俾人知咩，屌！）
（仲on99咁問員工姐姐邊度有ATM去拎錢，問下員工哥哥有無得用Visa）（宜家諗番都想講多次唔該）

Anyway我覺得大家位位偽員都好fit 抽水功力都一流（雖然唔知諗左幾耐） 好彩既話大家都唔洗係香港見到我（我會調頭走）（鬼叫我生得樣衰咩，你唔走我都走啦，影響市容ma，屌你！）

Anyway其實我以前d po都鳩打（出鳩po又要大大聲講俾你知咩。。。雖然真係有升番上三大） 大家唔洗咁認真 你地所諗到所抽既水對我都無效（因為都唔係我黎。。。。。。） 就算當係真 大半年時間對一個人都改變到好多既。。。。。。（可能我後生仲容易成長啦）（又了解到抽水其實只係斷章取義，好似新聞標題咁，放大一d正路唔應該放大既野，就好像習近平問候香港警察果句，你睇下我幾醒，又袋到野走）

望住大家咁同情肥軒（唔知啦，係我眼中） 都。。。都開心既

最後，其實篇文都係鳩打，100%廢話，諗到咩寫咩（都刪減左唔少野我覺得有價值既野既），排板差無組織傷眼表達能力唔完善（體諒下啦，畢竟，我都仲係個死口靚仔）都係要講句唔好意思（我又唔係明星藝人KOL牟利機構又唔洗cash in on fame又唔洗promote自己名氣又唔洗吸引粉絲又唔洗顧藝人形象又唔洗驚出po上新聞（仆街。。。講到哩度又驚驚地，日後可能俾人拎黎做黑材料），輕輕鬆鬆就出po（然後俾人屌），你都咪話唔爽皮。

如果之後諗到野再補充。

利申：唔識死但預計就黎死既死口靚仔一名

仆街鳥，再追下po，終於意識到發生乜事
發現真係多人

金翅挽撚猿

p.s 其實我當時係去睇你的杜生

「其實。。。肥軒講既野 都係戲情需要（唔信就算啦hi你）（個劇本我整既，Less is more，畢竟，現實ma，有時唔洗做太多野，然後人就會overthink，放大唔應該放大既，故意忽視正路應該要注意既）
其實。。。我都知好多人睇住既，但又唔知點樣回應咁，太多唔同角度，講呢句又怕一邊諗錯，講果句又驚另一邊諗多，所以直接鳩up 索性發出矛盾信息係網上copy and pause睇下大家點樣反應 點知去到呢刻係sad ending黎既。。。」

坦白講
引號左既範圍入面
絕對係真（又唔好覺得其他唔係真先得）
絕對唔關咩帽唔帽事

如果要詳細點咁講
時間係由當日睇完前15分鐘開始就生效

信與不信也好
只可以講句
我絕對冇講大話
坦白講
我既角度先係最清楚

信與不信也罷

對家所講唔係錯
而係唔夠岩
可能睇到八成
而唔係十成咁樣樣

最後真係要加多句
絕對係真話（100%）
絕對冇任何謊言成份

最多都只係copy and pause既內容有
轉一轉字加一加字同表情
減一減字同表情
由簡體字轉繁體字
同埋錯左個戲>劇

用乜9擔保都可以呀屌！！！！！
（真係燥左呀！）

真係好撚呀屌！！！

------------------------------------------------------------------------------------------------------
其實講到尾。。。我都覺得大家講大左。。。講到咩世界第一又動漫主角又盛。。。我心諗。。。香港係唔係真係咁缺人才。。。
點解要咁做？？？都係要俾我方便點下人數（預左俾人屌。。。）追追po發現，估唔到宜家viutv都黎埋。。。